請用一個金庸角色去形容你自己

我先

田伯光

冇J?

lm 有人做不戒和尚

我係楊過 我一直搵緊我既小龍女

我係小龍女，好想俾人女女女

張無忌
從少體弱多病
伊加多女到唔知點選擇

段譽

高手高手
一燈大師

任盈盈

無套中出

嵩山派第三代不知名弟子

連名都未出就死左係主角手上

唔係一條蟲咩

YUP 淫蟲

你兩個相認拿

實際上大部分只係廢柴比人秒

理想: 韋小寶
現實: 楊過

MAY I?

游坦之

點解冇黃容既

傻姑

小龍女性格好
郁d就走左去
又唔信楊過

毒撚腳膠

狄雲

喬峰

尹志平

虛竹 成個後宮👻

形容同幻想兩回事黎架喎

好似郭靖咁蠢

但又羨慕楊康

有冇咁man

扯左

（笑）

掃地僧

令狐沖 帶帽

韓寶駒 肥矮毒

鹿清篤
肥柒毒廢

蕭鋒
身在中國心在英國

中頑童

韋小寶
從小妓院長大
之後仲有9個老婆

咪亂代入啦on9

Sor 師兄

郭靖
你呢個傻小子

邊9個

江湖4寶

張三

掃地憎
無敵是最寂莫

周芷若

現實係張三豐炸
百年童子

現實係狄雲炸

何足道

青城四秀

東邪

耿雲

張無忌
優柔寡斷

周伯通

郭靖
出面大大聲但係返屋企被老婆食住

重陽真人

我重陽出世

黃藥師
懶係有自己一套
其實又默默地跟左世俗個套...

獨臂楊過

你做18歲前既郭靖
比全世界食住

“你點會揾唔到你嘅小龍女？”“啲人話我唔係楊過囉。”而家網上就係好多小龍女屋企已經有個楊過，佢只係揾隻神鵰散下心啫。

人生贏家

香港人係楊康

楊鐵心好人得多

莫大